警方在銅鑼灣一男子身上搜出港獨旗幟，成國安法生效後首名被捕者

#ALERT 警方在銅鑼灣一男子身上搜出港獨旗幟，成國安法生效後首名被捕者 (7/1/13:49)

唉屌

仲帶港獨旗出嚟做乜

以身試法

正啊
拉多D

輸了

咁夠pop

好多PR

樓上果件屌你老母臭閪

屌

當然現實情況係帶旗就拉
但而家根本係極權亂立法
令市民既人權受威脅
所以唔好怪手足唔醒目
佢唔係唔醒目
佢唔係知會被拉
佢係唔接受呢個咁荒謬既黨安法
佢要話比全世界知香港發生緊既事係幾荒謬

一陣見

無展示喎

屌你老母死全家

*唔係唔知

已封鎖會員 日本人唔食三文魚

拉埋你老帽去陪葬...

帶材料去到現場先DIY整旗，唔好帶現成

屌你老味死全家

夠薑咪判終身咯

由於閣下之手提電話能夠輸入「香港獨立」字眼，因此裁定被告違反「港區國安法」罪名成立，判處終身監禁。

你都就死全家啦

支持香港獨立關稅區

真係夠薑㗎……

咪就係 會犯国安法㗎嘛

佢立得國安法已經預左r爛面

又block一件

坐3年？

咁多持間慢慢整咩

咁你咪帶塊大布，到現場先寫內容囉

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

你犯咗罪，拉得

制裁近了，求仁得仁

剪定啲字到時痴上去

要向國際提出援手

屌你老母死撚開啦blame the victim

應該多幾個帶，跟住被捕，咁就有材料打國際線啦。利申：在家歎冷氣睇電視中

呢啲叫烈士

fb成班港儒話佢係黑警
收錢做戲

民智如此 犧牲值得？

無所謂啦，國際可以睇到香港現況。

如果無展示都拉得，即係你部電話電腦有張咁嘅相都拉得

仲出去遊行做乜

其實你做乜野 佢都可以charge你

呢度大把人叫人唔好帶旗，你慢慢block

最新：警察剛以國安法 拘捕一名有港獨旗的人士

咁有撚分別咩？
搜到個"獨"字 都當你係呀

呢度大把人叫人唔好帶旗，你慢慢屌晒全世界老母

最新：警察剛以國安法 拘捕一名有港獨旗的人士

Blocked

好多五毛上水

respect

無懼惡法

其實佢講得啱，真心唔明放香港獨立旗做乜

正呀
你死全家

送頭

有無人知熱血公民做緊咩？

觀察一下先，可能偽旗

死黑驚驗眼啦

charge你後面charge啲乜嘢唔講埋？

咁你唔去銅鑼灣遊行同時舉埋港獨旗？

反對香港獨立唔得？

5毛 blocked

用電話/Ipad show 圖

有旗好大風險

其實咁既思維同話梁烈士做乜咁on9要上PP企跳、咁多香港人要公民抗命一樣，每個人做咩行動我哋其實都管唔到

如果放香港獨立旗冇意思，咁我哋就算今日出到街一樣冇意思，唔通我又講「真心唔明出老銅做乜」咩

唉，魯迅篇藥真係寫得好到肉，革命分子既思維唔係一般人可以理解到

人地北美爾蘭公投埋都未洗拉

香港拎友旗仔就坐幾碌

夠哂人權

行撚開啦過街老鼠

但咁人地都係好心提醒，唔入耳就話block

幾時拉到周庭bb 好想睇佢入冊俾人通櫃😍

你去遊行本身都可以charge你違反國安

pin this la

求下你地，即刻掉旗！！留得青山在

都話今日係行街，做乜呀！！！

求下你地，即刻掉旗！！留得青山在

其實一件事發生左事後又點算提醒...
喺而家任何人都犯法既情況下，當我哋仲講緊「做乜帶港獨旗」既時候，我哋既思維都仲停留緊喺唔好踩紅線

更何況我相信佢已經有覺悟

寫住"不要"

發生左就算，提醒係俾未做既人